前年歐霸,今年歐聯,利迷邊次不忿啲?

前年歐霸,先入一球,但西維爾變咗手球隊,然後反cup 3:1
今年歐聯,本身佔上風,但沙拿傷中大打折扣,加埋龍門派膠,又輸3:1

歐聯

兩場黑哨

對西維爾，因為賽前期望大啲
反而對皇馬，賽前都預咗輸機會大